[建議]點樣先可以將連登混亂既資訊分類

連登依家實在太多人做標題黨，而入面冇餡兼冇用，
亦都有大量膠post洗版，令到好多有用既行動同討論post都沉曬落底。
依家連登只有分台呢個機制黎分隔唔同主題既post，
但缺乏level 2 tag為一個台入面既post作進一步分類。
所以，小弟提議連登咁多位可以試下用以下措施應對，改善下連登既討論環境：

1. 用手動tag黎標籤討論同行動post
呢個方法可以令大家知道果個post主要係咩性質，要檢討、討論或者行動就入去睇。
例如：
[行動POST] XX月XX日黃店爆買日
[建議] 黃色經濟圈
[檢討] 重慶大廈導賞團

2. 將用左手動tag而且係高質既行動討論post推上去
A. 行動post以逗留長時間+不斷回post為主
B. 討論post不宜用洗版方式推，純討論就好。

3. 將膠post用不推文回覆拉落去
只要你一入去，又或者發一篇文，已經可以令膠post佔左一個位。
咁多位，請善用不推文回覆。
最近亦都有狙擊某啲人而唔用不推文回覆回post 例如回 「Good Morning Sir!」，
導致某啲人既post特別容易罝頂，請避免。

連登仔加油！

Ｐ牌仔推唔到

push